[止蝕競猜遊戲] 穿左24000 下個位應該係?...

23500

不過係今個星期五穿

23999